700放兩張海洋公園飛

我之後唔得閒去
有兩張飛有冇巴打黎緊想去？
31號到期
感激

100同你收左佢

61

62

$101

留名

102元

200同你要左佢

中旅社賣緊345 重未計有再平d既地方

大把2手網都係250-270

而家海洋公園啲飛咁貴嘅咩，中學雞嗰陣時都係二百零蚊

450

搵熟人買職員價都你288.8
洗鬼700咩
上一次去係四年前

460收

旅行社都係300到

300蚊

放比你老母啦 省個幾十蚊同你條撚樣圓

465

300 兩張

31號到期仲700 2張
搵你做生意就死得

認真400